其實勇士而家個個等到悶 你地就2:2曬時間

係場邊跟機等到手都凍
Next未呀

打住2k 先lor

決賽日期一早定咗

屌。。唔撚洗諗打法戰術咩
個個等邊個出線俾我勇屠
你地係度累鬥累。。

度哂兩邊囉

洗撚諗咩 是但打啦

咁真係不如翻去打2k19 先

吾撚洗搵錢咩